習近平：中國青年要「聽黨話、跟黨走」

習近平：中國青年要「聽黨話、跟黨走」
2019-04-30 HKT 11:35

本台北京新聞中心記者李大煒報道
國家主席習近平於紀念五四運動100周年活動上表示，愛國是每個中國人的責任和本分，亦是新時代中國青年立身之本，成材之基。

習近平又引用孫中山的說話，指出背叛國家和欺騙國家的人，丟臉和沒有立足之地。習近平又說，愛國主義本質，就是愛黨、愛國、愛社會主義，以及高度統一。

習近平說，中國青年要「聽黨話、跟黨走」，不斷奉獻祖國和人民，需要迎難而上的擔當精神，逃避責任的思想要不得。

食屎啦小學雞維尼

回血劍！

聽黨話 跟黨走

不了

戇鳩, 香港人學歷普遍都高學小學, 你憑乜要香港人聽你講?

嗚門只是下忍 為什麼能當火影

孫中山 通日 通俄

逃避責任嘅思想要不得

張圖有冇十年
有冇人幫手update下話唔定仲多
同埋無謂俾五毛詬病

習近平係我爹

去google 搵一搵「反美是工作 留美是生活」
一眼睇哂全個共匪集團嘅人如何「爰国」

要叫刁總做老竇
首先你要有綠卡

愛國者係要愛黨喎
咁者係反共但愛國呢支歌仔唱啦

聽黨話、跟黨走、做條好走狗

由小學學歷嘅賤種講出嚟真係太精甚

一生不可自決，除非上吊！！！

黨你老母快d收皮啦支畜

隻賤種小學豬頭真係句句回力鏢

小學雞字都唔識多個仲叫人聽佢支笛

在商業上，要學習習主席「寬衣通商」精神（特別女性）

正係睇文字都想嘔

當然 大個仔先知奶共係香港青年唯一出路

內地啲青少年，你估個個都係無腦學你咁小學畢業咩
有啲心水清嘅都知你咩料啦
仲叫佢吔聽黨聽國家

吸精瓶，跟我走

聽主席話，一起通商寛衣

快D開戰啦，一開戰就知有幾多人跟你走

香港閒閒地都中6 dse。
某某皇帝就 …

紅衛兵ver.2

此句不念

共和黨
民主黨

奶唔奶其實都一樣

原來如此
明哂

高度自治不是自治，高度統一一定不是統一

咁似連登仔
識自動自覺潑冷水

好呀 而家黨想d青年走去邊？

習近平說，中國青年要「聽黨話、跟黨走」，不斷奉獻祖國和人民，需要迎難而上的擔當精神，逃避責任的思想要不得。

難民個難字
今次唔使注音
小刁刁，叻叻

黨國一體，黨大於國，黨領導國，愛國首先要愛黨，點切割

跟黨走=移民

隻小學維尼熊敢粒聲唔出就郁台灣嘅話
我就掛佢幅相喺間房
日日跪一次

一定Gun

使唔使跟埋你去食蜜糖呀？維尼

請問孫中山先生出生時嘅大清國，孫先生對佢國家大清做左啲咩？

佢丢緊孫中山架

黨走我走

冇國就冇家
冇黨就冇國
黨>國>家

以下係共產黨思想:

孫賊擁翻滿清: 愛國 (絕口不提驅除韃虜口號)
孫賊聯俄容共北伐: 革命先行者，對毛主席革命思想有引領作用
共產黨革命: 愛國，解放貧農
而家既年青人革命: 唔愛黨唔愛國，反動

不聽習爺爺的話 吃虧在眼前

笑4，中共誕生於中華民國，中共對佢個國家做左啲咩愛國行為

共產黨垃圾

成撚日將黨同國拉埋黎講
仲要將黨放係國前面

佢哋要混錢無計

黨話2+2=5 就係岩 ，不服者再教育

條友係咪比政府ban左

因為華人都係咁

中國要養共產黨就真係飛唔起啦
你話中國冇左共產黨 經濟會勁到點樣呢

跟你老味閪咩
企撚開啦

屌你咁早貼呢張

啲5毛唔敢入黎打飛機架啦

黨就是道路、真理、生命